## Пятая задача

По теории hdfs не использует лишней физической памяти, поэтому объем
дополнительной памяти должен быть < {размер страниц в системе(обычно 4КБ)} * 
количество блоков. Давайте проверим это